泡狗抵死秒回

知錯了

唉 泡狗公開道歉

支持

登報

都仲係木我份

聽日加番
想瞓

討厭你了

報驚

已經負評

唔講啦

Oh noooooooo

淨係同絲做frd子

原來我是個boy

過份了

你又改名

自首

次次都咁多負皮

我係抵

你夠係

不了

唔比正皮你了

打和啦 super

淨係想要番瘦葉

你點整嬲佢

咁我都比一個你
泡泡害我冇得同阿葉打機

瘦葉牙

好on9啊你真係

睇到好尷尬

冇啊
我覺得你好風趣借

我都係

瘦葉ok?

ok

你玩果啲唔適合我

18+

咁點解沒你份

K

出現了

唔知

bb

唔好離間我同瘦葉ok?

留名學嘢

你有jerjer

邊敢

佢杯開我地

你仲邊洗學

Carry me

係 我一個杯曬你地

Me weak weak

大佬

Me 細佬

好掛住你
琴晚搵你唔到

扮毒

你玩開咩先?
都要一樣先玩到嫁

ching hohoball

之前有玩過
但我太屎所以棄左

皮皮

又扮

快

點解要呃你先

葉b

淨係回葉b

好返未牙你地

快啲好番啦
今晚再約打機

算啦 比啲空間人

Yes sir

同你打

-.-

9898

食左野未

eating

你同佢食緊？

食完

Now?

飽飽未

瘦葉世界第1
不服來辯

食緊佢

認同

又cow女

泡哥厲害

佢淨係cow葉b

唔敢

今次支持下啦
但已經多手負皮左泡泡
係留言正番

我地好朋友嚟

無所謂嚕

G持

朋友 好朋友 戀人

拎左朋友卡

朋友 朋友 朋友

原來

朋友卡

我要好人卡

第二階段就止步了

我唔會比好人卡你架
一直相親相愛

年中收唔少

即係年中cow唔少女

佢話食緊你 葉b are u okay?

佢都on99

hi完即刻收卡

駁唔到

差啲要報驚

有無咁快

生得柒係咁㗎啦

佢成日做好人好事

一睇就知我冇

講經

但佢講野成日去好盡

打ing=.=

次次你話打都冇電

Random match啲隊友好撚伏

豬隊友

乜

今晚出街食

4mk

貢刀mk
唔想做人了

肥葉唔派好人卡俾我

Paob

有冇ching可以幫手解釋

我唔派卡的

清泉

嘔不嘔

我有jerjer仔

嘔4了

咁你有冇肚腩

又問敏感問題

想知個事實

唔派即係得左？

@葉b

=我係衰人

貢既咩

抵

終於番嚟

真秒回？

sire

中意你

係要問到咁清楚

接受？

佢ok我ok牙

又一對連登cp

好悶牙

毒撚係咁㗎喇

0/10

同你唔係好熟

勁
幾時到你

連登

Ho ball

屌你 食咗飯未

樓主

衰人卡

最憎偽毒

食個飯渣喎

仲解釋

這些機會

你覺得我地係毒絲定男人?
所以唔接受啊？

唔關事

不屬於我~
我覺得自己是零！！！

你都唔當我fd子

有咩問題？

我地小圈子
唔好理佢

又杯

岩牙

你杯我先

又有誤會喇

仲話冇誤會

侵埋我ok?

聽晚有咩人=.=

Meeeee

沒掛

冇我

你咁忙

一齊去啦

識到是一種緣份

泡狗

驚？

驚4了

又唔比

嗱 唔好認錯人牙

我都係執浮狗舊鞋喳

Me

魚

無認錯

こんばんは

Aloha寶寶

紙9唔俾

魚乜春

我都冇話係你

失望 對你

戴定頭盔先

お久しぶりです

你亂講野我都未撚同你計

怖い

I miss u too

私も

そんなに飢えている

なぜ?
何を食べますか?

意味わからん

家に帰る途中、私は家の近くでそれを買わなければなりません。

hi

About what

日文post咁撚勁

早くしてください

N1 post .gun

私もしたい

違う

２人女の子 いくらですか ？

プライスレス

googleせんせい

素晴らしい

あなたは変態ですか？

googleせんせい

貴圈真亂

あなたは綺麗でした

はい、尋ねないでください

ああ

お姉さん、ただいま

私はどうですか？

仕事がないかどうか人に尋ねる?

google translation

おねえさん
助たすけて

何？

隔離post

わかりますさん、でも 初めますで

Nope

我讀寫障礙，唔玩嚕

何もなかった

愚かなブタ

いかないで

かわいい

886

畢業之後淨係上咗個暑期班

勁

我唔玩囉

皮妹

道歉未

落海

道咩脅

掛住梨

亂9咁講野

我都係
抱抱我

左手抱抱 右手摸頭

ok唔講鳥

唔好再針我得唔得
我真係針架喇我

好想食野

你搞清楚邊個針緊邊個先

你針我
然後我想針

食薯皮ok ?

唔可以架唔可以架
食左薯皮 以後邊個掛住我 以後邊個同我講I love u
以後邊個比我摸頭

摸我頭頭

去買薯片食啦

再摸喇 傻豬

=.=京了

唔好走

退出了

hi
咁晏嘅

點睇南豬？

一齊 我都想

我地一伙

退出 88

Hi peipei

Nooooooo!

水鳩掰姐退出

嗱你唔好啊你

屌又衰多手

挽留

講啊
我早睡早起

Hello peipei

hi!!!!!!!!

好急
而家落左街街比人放置中

hi!!!!!!!

有冇落雨

hi!!!!!!!!!

55

薯b小心

wow new name

Y小心？依家落梗冰？

淋濕咗好易感冒

藍字 不了

4gaylo

On9 name

迷路了

冇

好

睇下公司果面有冇
而家番去

kk

官人with her wifes

你玩開咩？

你有咁多個娘子，佢就有更多嘅相公

瘦葉十項全能

都話棄在game
我太屎
只係識貼住地下先唔死

老細走左
打機啊

好啦
down番啦
要靚葉carry我

炒我唔好炒薯姐ok?

泡泡

要走一齊走

雷氣

要學識獨立啊

又吹奏我-.-

Peipei

同我玩啦

cow女啊

玩咩

佢大把女

打G

大把都可以cow嫁

唔得？

咪住先
我就唔係d咁嘅人嚟

cls咁樣恰毒撚都有

5p台第三把交椅喎

Do too much

who

mo do -,-

@吳夏榮男朋友

Peipei呢

bb豬

想嘔

me2 唔玩了

又扮係玩

偽毒可恥

打g木

師傳

跳制毛毛

車頭b

Last day jor happy

車神

Paobbbbb

×12

穿lone褲

Mk之神

想學佢

Farewell

防火牆做乜
仲未買新電腦

-.- 0/10

笑咗thanks

合理

尷尬

搞掂你條女木

有女

無人唔知

又亂講

Who

新人？

個名得英文 藍色嘅

系 新人留名牙

@cxxxxxxt

你少入嚟

根本毛毛

快拜

拜完有女

浮狗二世

Carry我木

唔好再俾假希望me ok?

5g

唔好打撚死禾

典忍心牙

扮嘢佢就叻

買緊嘢食牙屌

剛食完餃子

打G?

煎 ？

水滾

我地到底玩咩?

第五人格

瘦葉 請尊重 謝謝

原來尼貢撚禾

sor,
冇問你嘅靚葉想玩咩

下次先玩pubg
我都要更新
好奈冇玩

靚女葉

感情台都有打手

做女角定男角好啊

Who....

無所謂 一齊玩

停止吹奏me.......

Paob一齊打g lah

no

No no

唔玩手機驚

串撚到

ok左
做左男人啦

點先唔串

一齊玩

更新完？

係

571900685

你想玩邊隻

糕未?

巧，
我而家兩隻game都更完

我地兩個玩

唔g

樓豬有女，快拜

泡泡有女

幾點番到屋企?

絲？
我嚟緊

我唔鍾意落雨出街

Mk車頭打唔打

冇同絲打傾tg 喎

佢要接你
cow仔

Hi

打咩

邊個係車頭?

車頭哥你都唔識

Pubg

應該樓豬
見佢哋成日都用暗號叫對方

有絲打？

mk名

靚葉

你哋夠唔夠腳啊
多咗我就唔好鳥

原來你請我玩
同我講啊
冇見到

3缺1

清水富美加 ++

你唔明
聽我解釋啊

改返紅字先

車頭都唔識

開po木

個名有個 嗰條mk
收到風佢加個就食到唔少女女

解釋下先好
屈完我有女扮冇事

冇開名

乜水先得

又話秒回我

你唔識

絕對冇問題

咁關我咩事

輕鬆

葉

你先係

大佬好勁
跟到佢實

大佬毛

我唔識玩啊

玩玩吓就識㗎啦

收嗲啦窮狗

聽日要番工啊我都

收皮啦
唔好撚我ok?

遲啲再玩

玩the sims

4mk聲大夾惡

又要吹奏

靚葉carry我
全場做跟尾狗

10/10

我就係用貼圖黎發洩的Momoland狂徒
我❤Momoland

自瀆？

好牙

-..-

雞

好衰

有冇睇過人玩黎明死線?

好似捉伊恩咁

學到嘢了

玩咗啲教學先

聽日打比賽

勁了

come?

好水皮喳我

你得既

有餃姐gchi

當然
我會支持朋友

原來u are 餃姐

貢刀吾色

me 已經無心力@5p channel

weakest

秒

肥葉仲入嚟撐我冇過隔離po
感動4了

不嬲

醉愛瘦葉

貢我呢

紙愛餃姐

佢cow女大師

餃姐?

比條拎我
我過去玩

我鍾意餃子

乖
錫曬你

Day day都是learning day

我日本仔

仲唔抄note

死記硬背係冇用咖

師兄睇黎都係高手黎喎

學習不嬲都係隨緣
聽到幾多咪學幾多

阿葉

做咩用藍色icon啊

抵啦

聽到
1點先放工
明明冇野做係度睇漫畫

因為愛同責任啊

Okay

因為很藍色

邊一個發明了返工

我加班時你又見唔到

你有jerjer仔

今日都要番？

返工就一定要嫁啦
但最好好似外國咁一星期番4日

Dllm

搵到呢啲工就好

關心我

你有肚腩仔 ok

掛住你

我有jerjer仔-.-

寶寶過得幾好嗎？將你交比其他姐姐照顧也好吧

幾時放工

返工狗

有排都未收

唔好交我比其他人

但我可能不能再照顧你了

得肥葉有肚腩仔

腹肌嚟-.-

why

馬甲線

此處不留人 自有留人處

我留你
一係跟埋你走

又餓又眼瞓

訓啦

落海姐姐

返緊公司

你在這邊開心就好了
不用跟我一起走啊

不是有沒有人挽留的問題...

不要哭啊傻豬
他們對你好就可以了

6/10

秒回呢 邊撚到秒回

我地係朋友
吹水借
冇話鍾意邊面
我係邊面都可以吹到水

姐姐對我最好

秒回

唔秒雞

那如果你真的想跟我聊就tg找我吧
或許
我沒有不當你是朋友啊 傻

餃子都是姐姐來 她也好啊 葉子好像也是姐姐？

好啊

緊張4了

冇追po

心心

葉姐

叫我葉哥

葉哥

幫我照顧皮妹 不要讓人欺負她好嗎？

打鳩佢

乖唔乖

我要你照顧

照左照埋右

新人留名

okokok

開學啦屌

okokokokok

5555

Dllm靜少少

不能答應我嗎？那麼我叫文仔吧

請文仔替我照顧皮妹

我隱退

Nooooooooo

Seen

-.-...

不答應？

不如交換角色試下

會然-1

不想試了

555

有冇人知 selia 去左邊度

做咩？？

佢成日冇覆機

輸咗

呵返

擔心佢？

搵條女安慰你

無

羽毛波

我廢鳩嚟

有佢1%咁勁就好

我就秒回嘅
其他唔G了

佢搞乜

嚟m

唔撚洗做牙？

葉哥-.-

你冇jerjer仔

有㗎

正皮ed

Yip gor

ok 今次信你

今次先信-.-？

你肚腩遮住咗以為自己有？

冇唔信過

Okay paob

毛毛幾時carry me

你又知

做咩唔開心

同小妹玩

佢叫我幫手買m巾

想起舊事

而家先知

去完街街？

又唔幫我買

回憶是美好的

你又嚟？

搵食啫

skd:飲多d暖水
唔好食生冷嘢
真係唔得就用暖水袋敷吓個肚仔

機會嚟啦飛雲

泡ching

食左2日雪go

你學左野wo

skd :
下次唔準呀
食完又要辛苦
乖啦忍吓口

Warm me ok?

你學識牛女未

點解
我要落海照顧我

木機會用

屌牙

Hehe?

剛放工炸

講到我真係會咁

點會

No 就轉紅字

你比番落海我啊

第一日識我？

又講到我搶走咗咁

皮妹乖 大個女喇
文仔會照顧你的

唔會？

我唔要啊
我要你

Noneed me

點稱呼

無人搶走我啊寶寶 唔想留喺啲會比人傷既地方：）

寶貝

你睇下
佢鬧我啦

罰錢未

1蚊豪比你

唔識字？

寶貝 你要惡過佢

又屈

11點
番到屋企沖埋涼

豪夠十蚊一次
Deal?

又呃毒撚錢

同意

唔講粗口

乖 呢到冇人傷害你

返小學啦你
順便識下妹妹

上奏果份係ft
下奏果份係pt啊

好勤力

你唔講咪唔洗罰
明？

勤力寶寶

咁我寧願比你呃

幾了解

惡係唔需要講粗口架寶寶

佢會比人拉

傷害我嗰個無出聲喳

Ching串到咁好型
教我點咁串嘴ok?

第一個肯定捉埋你入去

Rich
Just go ahead

唔舍得份pt借
冇話勤唔勤力嘅

都冇人傷害你
又點會有人出聲

清好波

抵佢啦

都是勤力 比我讚你

你洗咩學串咀
學溝女夠啦

型啲好啲

咁既說話你都講得出口
手指拗出？

真

100fun

型=/= 溝到女

我答 餐廳

200了

兜唔到？

我良好市民黎 嫁
幫手報下警

係 但想型啲

做咩入哂嚟

繼續努力下先我

我都幫手

幫到盡咗

餐廳
做左兩年有多啦

出現了 我走先

就快300

串77會冇女

明白 了解

唔比？

中哂槍

係咪串77就會冇另一半

清諗清楚啲先

都叫左你學溝女

人工唔算好
但同同事相處得奈
多少有啲感情

咁姐係真係會冇另一半啦

唔舍得你

你望下啲串77既人 有無女咪知
你要唔要學佢囉

毒撚錢擺係到都冇用㗎啦

For孤獨終老

咁我呢

教我ok?

串77嘅人其實有啲7

喔 你話餃姐7 仲唔比我捉到你

唔好介入我地ok

貢惡㗎

唔識

我諗其他野
唔好屈9me

你自己講

冇認真追post

係咁惡架啦

抵4

慘

餃姐你最清楚我為人
我唔係想講你啊

你慘 唔關我事

落海
佢恰我啊

我明白架啦

我完全唔希望關你事囉ok?

冇咖啦 下世小心啲

我都唔想關我事

放心 一定唔會

不用解釋了

你大獲鳥
收到風餃姐都幾記仇

喔 你話餃姐

喊4

全連登最小氣之人

喔 你話餃姐串77 仲唔比我捉到你
利申我覺得餃姐很好 不串

我真係諗堇啲平時咩都串77嘅人

第二係邊個

你咁了解我既

餃姐

例子：@陪著你走
幫你tag埋啦

我

你話佢小器 捉到你

我知

都係佢

兜唔到㗎喇

最中意見到人地喊

係 不嬲都咁講

公然挑機
收到風餃姐兵營都幾大

笑到gap gap聲

無人理禾 喊了

唔係驚牙

bb你個肚仔咁大典會小氣牙

乖

？

全盛時期嘅泡ching到底有幾多個bb

收聲未你地
唔准恰皮妹

腹肌咯都話-.-